噚日喺壁屋懲教所出返嚟 你問我答

是咁的，小弟因傷人39係壁屋拋左14日等報告，你問我答

搭91定91m

搞乜呀你

小事

做乜無啦啦打人

同公司申請左辭職未

今日先返完

係咪覺得好威

同個粗共爭執 打到佢入院 之後就比人拉左

唔威 想滿足大家好奇心

你女朋友點

冇

冇呀 嚟探我同埋入D日常用品比我

有案底跟身？

無嘈你咩佢

白手
依家單野打甩左 冇留案底

緊係有嘈啦 叫我以後唔會咁衝動

有冇執番梘？

傷人18同39 有咩分別

係咪要除底褲蹲下舉手 同sir報

屌以前個fd坐過啦 又點
登記有個女懲教係大山婆黎好撚肥

有咩感覺呀行出嚟一刻？

頭個兩日要執 因為冇日常用品用住
利申 屎眼健在 冇比人開過

係

等我重諗點解以佢性格竟然咁奇蹟地唔嘈你
btw 你打街外人？點解?

剪左光頭 風吹到覺得好空虛

係個粗共郁手先 佢食煙火車頭 煙頭都唔識揸 右手仲要拖住行李 成日煙頭辣到我隻腳 咁我咪屌佢 佢條仆街仲要話 操你媽打 再推我一下

2倉左右班正裝而家係邊個
做b仔 廚雜定醫院b

我比火車頭射到成面都係已經屌
你重要比人辣到先屌
已經算好脾氣

左班係L神哥
右班係祈哥
緊係做廚雜啦

佢錯仲要推返我轉頭 即刻唔忍開佢拖

左右班廚房老細而家係邊個

雞爺 你識唔識

真勇武
打撚到佢殘廢就啱

條人傷成點呀

冇告埋條粗共公眾地方打架咩

右眼腫左 鼻同口都爆晒缸

就係咁
你又踏上了跪玻璃之路
咁耐無見
近況如何

緊有啦

14年cat b轉cat c過界去左大潭啦
物是人非了

噚日先出返嚟 今日照常返工

咁佢洗唔洗坐？

你失咗蹤幾個月喎

一樣老感了事

btw 人放大假你放大假 你放大假去坐牢

L神哥你知唔知先 山哥 嘉興哥

唉 衰衝動 btw公司肯留位比我

好掛住你地
我很孤獨

已經唔識喇
我個期2倉左右袖係肥章 沙咀秋同刀哥

刀哥仲係壁屋

巴唔巴？

有冇戲好推介煲呀

最尾點樣打甩？
14日係點？甩底就放你走？
阿Sir知你無罪有冇為難你？

2倉最撚巴

竟然

DD?英雄劇 最近出咗第三季

14日嘅意思係個法官判你報告
如果有更新中心報告，勞教中心報告，教導所報告嘅話，你就要入去拋14日，等下一次上庭

樓主做緊咩行業既工？公司同事知唔知你入咗去？個頭髮勁短有冇俾佢地笑？

直接告你傷人？冇告公眾地方打架？

但係佢依家唔係睇2倉

所以你就14日後出黎再上庭就打甩咗？

我臨走個期上2倉打飯
係比堯sir定唔知黃錦成坐正

得大粒野知 出返嚟剃青左側邊 有返啲層次 冇咁柒

冇喎 直接告傷人

冇錯應該係成哥

做得好 呢d人要打柒佢唔洗講道理
但點解會比人周到

本身佢辣到我都算啦 仲要屌返我轉頭 真心火到嚟

我岩岩係老荔出返黎

相信比你揀多次你都會咁做
信我 係香港法治冇撚用
打撚完佢應該即走
d廢老係呢方面做得幾好

老荔巴唔巴

聽講個粗共好似唔比再嚟香港定唔知禁一排

豬肉乾有無缺貨？

我個到好少藍精靈

入邊d懲教人員要做d咩

公眾地方打架都要坐？

走左捉到唔係仲大獲咩

條友爆江都告唔入？個理由係咩

好似度假咁 數下人數 屌下人 煲下煙 睇下電視

入面有人試過

樓主仲未講點打甩喎

教下點樣快速磨鞋

sorry sir 1 sorry sir 2
真？

真

thank you sir 1
thank you sir 2
thank you sir 3
thank you sir 4
thank you sir 唔該同學

搽少少鞋油 搽均鞋頭 唔好太厚 之後手指濕水滴落鞋頭 再用鞋布用力推打圈 每滴一次水就對住鞋頭呼一次氣

呀sir講乜都要應左yes sir
呀sir個句入面有動作指令嘅話就要yes sir thank you sir

一嚟白手
二嚟係佢推我先

你郁手佢郁手 佢唔夠打報警
打柒完佢閃人 差人彩佢都on9

正常冇乜可能打甩喎⋯爆曬肛

有老感報告拎嘛

你直接唔認罪？

我2樓你都未答我

飲食點樣

我屋企人嚟探我係搭地鐵到彩虹再轉小巴直到

飯係多 但啲汁同肉就。。。

詳細啲啦

死衰仔
唔好再咁衝動 唔想再見到你入來

一個碟頭飯size嘅膠碟 一半係飯一半係汁
汁：黑椒汁 咖哩汁 一種橙色嘅唔知咩汁 一種溝左花生嘅汁
餸：碎牛肉 椰菜 菠菜 芽菜 一條魚 雞蛋 雞肉
入面得茶同水飲 溫水溫茶 冇凍水
朝早同夜晚就食飯 晏就食麵包同粥/紅豆沙/綠豆沙
訓教前有提子包食

點樣打甩
我仲以為生命冇威脅
打到人地入廠既話一定告得入

入面個監督都係咁講

每日晚飯有橙食

守行為咪冇案底囉

三年唔犯事就可以粥

除晃幾大？

入面個監督大隻都成個綠巨人咁款

有冇比正哥打?

又話等報告？

已經打甩左？

馮sir？

有

坐14日等報告

好似係 我地冇得望佢名牌 頭要向上望 如果唔係比佢屌死

哈哈,咁我知你係邊個啦

私底好玩得

我都知你係邊個

DCR?

你又知

一齊2倉？

你今年先做

2倉台風B

台風b ...？

夜晚有冇比人屌屎忽

師兄好直接

台風B係？？？？？

你覺得2倉邊個阿SIR最好?

師兄

你問雞sir啦 訓啦 聽日返早

我轉其他部門 88

屌,我知你係邊個啦

唔通入多次去問咩

出左去唔好再返黎啦衰仔 唔想再見到你係到

其實我唔係DCR個個紋身仔

得啦

成班死監躉
乜野勇武 收皮啦 犯法仲大大聲
好彩你班犯人有案底 一世無得做專業人士

都估到連登班中學雞會吹捧你打架
因為成班中學雞日日諗住打架好威嘛
真係成班都有問題

肥仔丫嘛

我早過佢出去 真心

李一桐係肉便器

我係個期2倉嘅其中一個 唔係紋身仔

其實我唔知你地up 緊乜。我搭爹

肥仔重嘈？

你訓幾樓呀

講出黎比你起底咩

呢度已經認到兩個

記唔記得15歲

17歲就記得
不要臉，Dl左套A片嘛

唔記得 比D貼士

皇呀瑪

拋左14日炸嘛，細壁啊？

屌 我都覺佢好似吳孟達 除左眼鏡笑起上嚟係一樣樣

仲有希哥 勁似馬騮

洗唔洗搵律師
用咗幾多錢

辛苦哂同學

ho ball

呢個情況唔係叫甩咗
擺得感化同3C報告一定係convicted，必留案底
所謂三年唔犯甩得嘅意思只係你可以同人報無案底而不被當作虛假陳述，但喺警察果邊照樣keep紀錄，可以互通情報嘅政府部門亦可以攞到相關紀錄
btw，你守邊度老感？

91好撚貴 係都92

紋身仔係咪手背都有紋身兩隻手炸晒嗰個？

好多術語睇唔明

廚房幾大

剃咗頭姐係已經認左罪啦，仲吹水話甩咗
見到白手吹水仲要出黎搵人相認，直係笑撚咗
我諗佢分分鐘老感都過唔到

係咪讀band3

本身返咩工

當值律師

Thank you sir唔該同學

唔講咁多啦

唔係

我都入過去拋 衰兩條老笠 差啲4碌

咁聽日洗唔洗返工？

咩叫粗共

大陸狗

準備返工

陳金城係入面痞左幾耐？？
佢明明殺左人要坐終身
但後尾點樣出返來幫仇笑痴 之後同佢對賭輸左一雙手
係咪候賽恩幫佢
定係巴拿馬總統用外交手段呢

你書房阿？
依家罰你 mark time
我味講停 你都唔好停阿

要入院就唔係39 啦，淨驗傷唔叫入院

師兄原來你PUCI

喊出嚟

你班撚樣 有書唔讀 有工唔返學人坐監
家陣坐監好撚型 好撚巴閉啊屌你老母

監就人人都識坐 犯法就得
你係巴閉就比心機讀書考埋入u

懲教係咪好on9

Yes

樓主講下紋身仔好嗎？

唔起佢底啦

監犯係咪好on9

我2倉個d正正常常 係有d吸過毒嘅遲遲鈍鈍咁

樓主你嗰期個紋身仔係咪細粒啲左右手都有紋身

試下先 唔得再問你 唔該晒

好似得左手有

推打圈打靚一個位先轉第二個位 打圈範圍細啲